（有圖）車窗被人打爆左

清晨5點左右，有人打破我的車窗，拿走車上所有值錢的東西，幸虧老天有眼👁！

他的手機竟然掉在我車裡，他的FB還登入著，各位誰認識“他她”的請叫他把東西還給我，還有做出賠償，不然我會去報警🚔

這是那個賊的臉書賬號 ⬇️⬇️

條link 太假

你咁快就完post
Bye

左軑車
做下功課先啦on9

膠post都咁計較

屌你咪屈鳩我喎

各位誰認識“他她”

樓主弱智, 男女不分

利申: 冇禁條link

影相唔係會左右調轉咩

屌個賊型撚到

想知㩒咗條link會點

條link太假

見到個賊囉 on9
人地話埋俾你知啦

假左啲喎

邊個仆街做鳩我啊
bye

點解樓主咁撚手on9

點解樓主咁撚on9

清醒嘅你